不如研究下點樣偷渡過美國

爛左既美國依然係美國
過美國做左膠分分鐘發達
點都好過係香港比中共屠
美國未來局勢
黑人》女人》變性人》亞洲人》其他人》白人

去墨西哥

唔係喎遲啲用回鄉證就可以去到

中國好快就會超越美國

申請回鄉證返大陸好過